蘭的是日晚餐-「健康。春與泥」

豬扒定豆腐

唐記包

不錯

豬扒?

係咪豬扒包

豬

非唐

是呀弘

食包

是

是豬扒跟肉包

屋企野食多呀

包係主食定係餸

餸

想睇個包d餡料

是普通餡only

Why so 健康

1q題

4季包究竟係咩餡

先估：菜肉丶炸菜丶紫薯丶奶皇包

Cuz冇咩肥肉

中左3個 炸菜冇

芝麻丶叉燒丶蓮蓉？

包響邊度買？

是菜肉紫薯奶皇

屋企街市出邊d小食檔